[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(34)蘿莉航線

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

裝備推介:

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

LM

火力支援

咁快

唔怕BAM圖

馬騮上個post先話唔開閃人，最後又係佢3連自己開post，口厭體正直，傲嬌馬騮

斷估都係冇人開架啦

唔怕既，應該safe

應該擺返半日會有

誤中 之後冇人開

開拖未？

咩事要搞到要出公告話自己註冊左艦娘依個字

mola mola

嬲嬲豬呀?

唔比用艦娘咪用艦船少女囉

拎個名黎打飛機
咁都可以申請做版權都真係ON9

叫大婆, 二奶, 三奶,....N奶!

肉便器1號, 2號, 3號...N號

一, T, F, ..., 正

正正正正正正正正正正正正正正

BTW beta服好似鬧緊潛艇好難打

深水炸彈

未測試好點可以上日服

今次終於唔洗出事

饅頭請我啦 你需要一隻曲狗

知你會中1001喇

IT狗

冇25k以上食得屎啦

都幾低

人地靚女都當IT係狗

咁艦娘真係佢既野
重要申請左4年

今次中左伏無計

呢單野有無花生食

畫師嗰頭完咗
呢頭又有花生

官方都冇用過「艦娘」黎稱呼
玩家叫慣左姐

你話個名好獨特都話
艦字加個女性化既娘字.屌

twitter 50萬follow

咁老老實實 又真係冇見過官方用「艦娘」做稱呼

499945 gogogo

睇下點講喇
始終艦娘以樣野係做到一諗就係艦C

擬人化既9成都有個娘字

同艦有關既一定係叫艦娘

已經叫慣哂改唔到

艦女人

仲未有更新

我硬係覺得艦B而家頭痛緊點出聲明回dmm

一係改名一係傾版權，但同dmm傾即係唔駛傾，準備改名都得

lm

咁都係衰PV以下
平時都唔係用艦娘以個名

改名叫ship girl

屌 艦c個idea未又係抄人
飲頭啖湯係到得得戚咁

唔係已經道歉左唔再用艦娘咩？

有位入重唔鋤死人咩

用 Miss 艦 咪得

link

岩 dmm好鬼小氣

如果要鋤死佢既份聲明就唔係咁寫喇

6c信

唔知真定假

即係點?

更得新啦

真
有台灣仔見到個PV同官方講
官方回佢

牙哥is ready

我屌你啊垃圾android 仲要等

仲以為入錯GAME

OK 日任全部未做

係咪以後都要叫艦女人

Same here

尋晚做左少少

14:00～

入唔到game

除左建造同收錢都做齊

食飯

未打Hard

你地燈咩吖

唔燈邊有石賠

石？
比盡未比多1000油你

用an機既唔該死左佢

同未開始賭船
就已經叫春

都未開始賭船
就已經叫春

其實艦娘單野係畫師事件之後已有人發現同埋email左去運營提醒佢地 運營都有用email回覆左 幾日前既news黎

如果有入fb各爛b group既應該都知係咩人

1400-2100

變左21:00了

あくしろよ

an狗更新到未

D日任未做過呀屌

垃圾An狗阻住曬

日任差建造

我要入game守護幼女啊

突然咁多人Follow係咪艦C班人黎

班囡囡餓死了

長門大萌神魔力

江風同長門等緊我

果幾張大圖

ok 陸奧比我 其他比你

下次見有大型更新，一早做定啦

我珍寶爆射穿宇宙藻硝，謝謝茄子

貪心既小朋友只係可以有3D5

In

入得

入

衝呀

10抽！

開左

信到未開始開就抽齊

40連收工

良心驚

最難抽都係SR

但長門明係夾一航戰

CLS

究竟你幾時可以收到小食部d錢

70連先齊

10%無乜用

正式宣布，江風我老婆

70抽差長門

癡線 江風個彈幕好撚恐怖

原來20% 咁唔錯wo
不過日本cv全部鎖兩隻咁就無輔助

共通強化有30張

50建差江風，咁難中嘅。

佛心營運

江風實在太愛我喇，80抽5江風

都係冇長門

音樂唔錯

第一個10抽中哂2隻紫皮就知道今次WIN硬

不過都係差江風

我搞掂了

小食部不存在的

仲有魚雷

無江風 我要性交轉運了

40抽，差朝潮

50抽差宵月，每日一抽算

伊吹開幕魚雷直接秒精英

追多十建出埋江風，又可以留膠。

一堆小學生我好興奮呀

85抽

20抽搞掂 有一下撳錯左1抽出埋朝潮

50抽得3隻

all in or magic card

80抽齊一套

抽到冇錢仲差宵月

三笠直接廢左武功?

一個打炮擊、一個打航空
唔關事既

三笠出婚紗果時咁未瘋狂J

冇伏真是好正

30抽差sr齊
長門係婚紗skin
狗衝

50抽差江風 慢慢抽算

屌你重以為長門有異色版

江風唔係有得刷?

咁唔係Z46咁公廁咁跌

buff大炮差好遠wo 一個20%砲擊再加20%增傷 一個得10%砲擊 裝填就兩個都有 命中我想知係加20%命中值定直接+20%命中 效果差好遠

防空技有D奇怪

江風T0

無可能 生存好差 技能又唔係頂級

夠力上T0咩？

而家T0標準係御三家
江風兩個技點睇都唔夠力

標槍都唔係架喇 有隻完全上位代替雪風

我都造到
所以T0

標槍而家唔係T0.5咩

100抽6隻江風

今晚捉佢入房好好伺候我先

屌你老母肯出美國隊技未

7P小心中風

冇伏擊真係好開心

又分2part
隔得果1日未到就咪鬼分啦

唔隔可能E家都未入得GAME

食定偉哥

日本唔加雷擊始終差D
美國出華盛頓就夠啦

有長門未？

話抽唔到沮風用撈果D真係歐洲人唔知非洲苦

撈仲難過建，深表認同。

春月有無得撈
想睇佢底底呀!!

我信張家輝講野

我幫你睇

冇

大爆死 70 抽得3隻

咁除左江風仲有無咩特別野撈

有賭未為輸
重有15日比你追

13油耗係咪on9

真係要1日跑3次油任先掂 邊有錢玩

■長門（4時間20分）
■江風（25分）
■春月（29分）
■宵月（29分）
■朝潮（28分）
■文月（21分）

因為有bug
官方講左

你重有魔法卡

死開啦波特蘭 出左差唔多20隻
係咪痴線

分數交換:
SR金剛
SR榛名
R大潮

撈野:
SSR江風
SR金剛
R大潮

建造:
SSR長門
SSR江風
SR宵月
SR春月
R文月
R朝潮

180抽先出春月

180

cls
點解你地咁多錢

因為有愛

16號 抽潛艇

本多終勝

cls
第一關點全滅
出完boss仲有敵艦出

打完5次都仲可以再打, 只係扣攻擊力

因為唔會有伏擊
玩鳩你

1)出兩隊
2)落維修艦
3)一隊打到尾囉 ，-50%攻姐

哦

做緊2個8個鐘任
1個1200油任

嘩哈曼個張過場圖

40令抽齊哂新艦

cls有人6000分了

誇張D
我果邊最多都4千幾,打多人10場有多

6000應該full team屌

後宅又要放幼女又要放圖紙船又要放周回主力邊有咁多位

好似幾勁

問題你會唔會落2-3架戰艦去打

有bug?
hard 打完3場又可以keep住打

岩岩換日咁快打完3場?

我都唔知換日定點
明明尋晚臨訓清左3場hard，頭先9點幾見又有3場hard都奇怪
之後10半試打活動Hard果時又見到3場hard又滿左

但今次故事寫得幾有心
Hard mode地圖條血真係幾有意思

屌 唔講都唔記得地圖有HARD
頭先唔記得打

110抽終於出長門

仲出埋第7隻江風

第一日建造就出齊艦 太易玩了

60抽無江風

我就是成功的例子

本來仲想送E張圖俾你

資料片又冇更新
HARD都唔洗打

換完魚雷-->收工

50抽畢業了

前日回鍋
4抽江風

20抽中晒SS
hea打了

恭喜抽齊既人

果班話自己40抽內齊既歐洲人真係抵屌

利申：110抽先齊，本多終勝

BTW:

朝潮有冇咁難中 ...

宵月呢

好心可以用鑽石開多幾個位學技
改造 計劃 建造艦一車車咁出

係我屋企訓緊

40建差江風

你一覆完就黎左我度

我隻長門去左邊

40%

cls

卡長門, 其他齊, 江風出左3定4隻真係屌出聲

係我到排緊隊，琴晚5隻江風一齊同我瞓，而家仲有2隻江風排緊隊，長門跟尾，你等下先啦

我今日一定做到！！

一叫完春就出貨
好似一百粒膠整齊晒6隻建造船
休閒遊戲

你老婆得可樂飲

我果邊第一先萬幾

一定係用外掛

原來有4關

A同C 4
B同D 2

之前瘋狂刷200萬，用晒油

可樂無所謂啦，反正我都係夜晚用其他野餵飽佢地

明明A同C是但揀一關3星就得,但有強迫症要全部3星哂

冇打過A 直接打C

呢隻game都要課金抽真係好可悲

非洲人係咁架啦,GAME錢唔夠咪用現實既錢補上
利申課左40抽

アズールレーン公式
‏
【お知らせ】
「墨染まりし鋼の桜」の後半ストーリーですが、
サーバー反映（実装）には少々時間を要するため、
ステージ開放より少し遅れて実装されます。

実装前のステージ情報は仮のものになっていますが、
こちら正常に出撃できます。

岩岩講

為左囡囡，值唔值，自己諗

諗緊係未應該唔好升羅恩住
打D用德國艦慘過死

d人成日講營收低 今次支持下

1pack鑽買齊SKIN同抽齊角其實好抵

SKIN唔洗抽

得LV9X, 用LV110應該AUTO

問題不大

而家應該去曬打D算

我堆艦未110

掛陣先啦
我都係放屋企放到100lv先拎出黎用

仆街喇, 船倉又滿左喇

轉24個鐘用美國艦刷先

美帝冇國家buff唔用

但活動長刷既勁既單體艦緊要D

活動洗唔洗防空?想轉日本船玩格甩底號

順手刷路易果200萬

唔會中伏，唔駛落驅，可以all in輕重巡

婚晒新船先, 不了

重要D唔睇後排
可以掛長門BB

270格有60格係金布里+布里

D圖5分鐘一場快到呢

仲未有掉落表

D飛機有少少硬喎

D2都咁快？

道中縮小左時間姐 精英除左戰艦要打20秒 其他全部10秒殺

6隻全上?

伊吹兩下開幕雷已經兩萬

原來係接近5萬

T0
格甩底

d1 有金剛撈啊

那有伊吹

除左活動佢冇咩幾何做到絕對主力 仲唔快D整

咁日巡除左神通升邊隻好？

最上

三白皮7-2 順便改造埋

邊有3隻？
我出埋隻路易都做伊吹

古鷹加古阿武囉
你做神通最上川内算啦

50 0 防空

夕張+神通+最上

話時話D2金油壓我不能接受

出華盛頓未 隻約克就黎過勞死

一場B2就出左江風

雖然彈幕好勁，但我想要櫻花多d

君主100左但無圖紙升D數值真係無眼睇
油又係差唔多

忍耐下啦，過多兩日就無人叫春

唔裝主炮都MVP

劇情翻譯

出陸奧先定出長門先

課金啦望

信箱未用哂

話說今次clear EX有冇特別野

吓?任抽架喎

唔止泳裝哈曼，雷電都好正

不斷同畫師合作，開作品展，互惠互利
艦B真係好識留住玩家既心

有冇人有哂新加既loading圖既原圖

呢隻驚D SSR咁易出 都唔明有咩好曬

話說活動劇情有冇漢化，唔撚識睇

食屎啦

今次係咪唔洗打C圖 可以直接打D圖???

屌冇野 原來打唔撚到

日系d bb防空低到 打12圖肯定好精彩

上一頁有

感謝

又長門
江風呢

活動第二日已經無人叫春

hard mode係咪越後既圖越高機會出金圖紙

玩左半年終於渡過新手期

之前睇到, 之後又更新左唔得

一定即死

齊哂活動艦了

沒有長門的第三天

10隻新艦齊哂

我耐無見過quote住黎曬

block撚左佢等佢單機

quote住黎曬其實無乜所謂既，但最撚憎海豹囉

btw 丁蟹召喚

我聽到佢叫我加油，唔好放棄

其實係咪買左skin自動有LIVE2D

我剩係知佢塊面咁紅，又係咁撥扇一定係好熱

等我幫佢除衫降溫先

個ex好似好難打

果然直上T0

三笠

江風

照練

真係覺得重櫻最缺係勁既僚艦
大和九成又係鎖旗艦，真係唔係得返好多選擇

如果有隻公爵咁既無敵僚艦就好

但劇情上三笠真係好過長門
佢先真係重櫻旗艦

打d2順便做羅恩任要55油
但唔落妹妹又好易死

血少, 不了

老女人，不了

路過B1都跌金剛

<13歲先OK

諗左一個鐘
都係山城半改同日向架啦

出雲lo 大七彈幕唔擺旗艦無乜所謂 高砲擊
同埋日向直頭完美啦全後排buff砲擊 三笠唔擺旗艦其實都有buff

打boss後排無乜壓力其實三笠好過長門
buff大炮三笠勁好多 日本d航母全部鎖兩個位拎黎打boss就無奶好尷尬
飛機boss就兩隻都收皮

就係差右上角個隻

今晚係咪有直播

吹水直播咋?
條link要密碼嘅

睇討論好似家具見到有核彈

係咪on9

一周年大直播wo好似係

EX係咪打一次就得?
成日都唔記得

冇新消息
純party

有冇低耗版D2

打到D1已經夠換齊艦,拎埋陸奧 悶到

直播重點

支持碧藍幻想

G

too old,no la

儲開發果200萬經重要過油耗啦

ys

你咩料啊

古戰場逃兵#

大家都是碧藍 , 不用分那麼細

條女咁講

一陣應該會又傳到去2ch

推特過左50萬仲唔公佈
50.1又跌到50
好想要50萬傢俱

牙哥演唱會ver.2

道歉聲明

下面回覆有人講用左艦R個戰艦少女?

你地將所有艦娘囡囡交俾我
等等幫你地祈福

知錯左即刻道歉好過死頂
但twitter講左重點，要諗下點叫堆艦好

文月 (我老婆)

艦女人
碧藍領航員
艦船人形
騎空士

好正

咩黎?

全景畫，好香

咩圖黎
只係見到暂无数据

得一張？

120抽 終於黎

D油跌到3000大關

募集wtf

30張自選圖紙換邊隻先好

200石 3000油 課啦

尋晚NGA講完今日就募集

伊吹海王星要滿破成型
羅恩路易二破夠做
兩架彈幕船睇技能

海王星有少少慘
12圖又無咩地方可以比佢單拖打
最多都係活動

hea玩表示有邊架升邊架，30張圖紙升兩下就無晒啦

隻game出左大半年先諗命

老婆

1/10進度，好過冇啦

官方真係好識玩PR
肯認錯
之後招名將件本來理虧左既事炒熱

射爆娘

Waifu

最正係推特連無玩艦b既艦c玩家讚返轉頭，有d仲串本土手機game出大事都無咁樣道歉手法

艦B個關公真係無得輸

相比上次隔離free立繪果下

肯認錯依下抵讚
大方d好少會比位人地入

因為單野根本無得縮
dmm本身都放曬水唔係想告

將一個大災難變左比玩家可以參與既活動吸人氣

D人成日話我老婆我老婆, 就改名叫婆娘啦

我成功了，出賣左個肝出賣左成個月了

#metoo

chin sin 佬

哇

而家先第2隻

而家係唔係冇咁易踩伏？

都無伏踩

正喎

3重巡

重巡我鬼食手指同最上見得人

重巡我得食手指同最上見得人

波特蘭 威奇塔都唔升？

波特蘭 威奇塔 印地醬
難得可以咁砌

要升科研船不了

聖路易

難以置信

用哂信箱d錢都未做到長門

玩咁耐第一次非到咁

第一隻200萬都未整好

第2階50%

而家幾多抽？

我諗都過左200抽

江風都出左5隻

仲有10日，希望日任做到出黎就唔駛課

200抽又真係誇張左d

右上角未用完未得

想留黎買skin

等一周年可能會出哂SKIN8折

忘到仆直
咩都冇刷

當手機陣左一下 我就知我可以收工

唔忙不過都係冇咩點刷 拎左陸奧之後HEA玩

今次活又係好養肝

要榛名+30圖紙就算喇

出左金剛同大潮 如果出埋榛名就買完30圖紙放置

物資跌破40萬大關 要儲番上去

榛名無得撈架喎

榛名只能換

仲諗住可以刷少D

三萬七 4金剛0江風

活動都幾易打
打既艦都畢業
其實係咪我問題

平野耕太都玩改名

易打+1, 今次仲要冇裝換, 得一隻艦係冇得掉要換, 如果你唔係一定要換齊其他野既好快畢業

打埋d萬用圖就收皮

換d油肝科研船

今次輕鬆太多

輕鬆打
打完君主 第二隻開日本戰巡 慢慢打

如果要換圖紙就要勤力少少

冇裝換好耐

15000+榛名

諗緊刷唔刷到上六萬好
一係齋打三場精英撤退升下級同拎紫菜

你有個強勁既肝，gogogo

6萬

唔知會點玩呢

痴線 成篇野單純賣廣告

刷Sunrise嘅鞋刷成咁

比你都刷喇
Sunrise大公司

BTW，今次做得好
下次一定有UC版獨角獸skin

我淨係想獨角獸新年skin快d識郁

感動

真女主角總於有改造

100lv等改造

咁多囡囡有排升...

改Z23不如拎D錢去賭長門 好似係

好耐冇打7-1

吓？ 長門都要賭咩？
我以為十抽必出添 夠滿突了

歐人歐語

只要講關於造長門都即刻衝出黎曬
駛唔駛咁痴線

仲未出第2隻長門
死都唔結婚

條友不嬲係咁 見怪不怪了

不能丟人現眼

得我一個未有

好想朝潮有聲

陸奧係邊個配？好撚正

都無知冇開聲玩幾耐

唔

頂唔住, 瞓醒先再打

BGM太差
明明活好好地
一入戰鬥又係ON9

平時bgm都唔係好差姐

全盛期我覺得係三笠出場個bgm，無得輸

今次活動地圖bgm都幾好聽

問題係一入戰鬥就變左通常戰鬥個bgm，無哂活動feel

不過活動boss戰個bgm好正，好似東方，熱血

夕立好似東方

dududu dududu dududu dududu

我覺得唔開聲玩就好似扑野唔揸波一樣，小左樣樂趣

啱
返工都會插耳機玩

成個活動海域都係M

認真工作

大家有冇ssr死都唔賣既習慣
寧願開位

突哂就換章

我成日唔捨得賣d突左出黎既限定

又唔係要留0突
真係諗唔到理由留多左既SSR

全部都留嚟結婚

啱
堆牙哥多到可以組十隊足球隊

呀哥NO.1
升滿技準備打12章

準備練

sor講錯, 係
準備升滿技打12章

新手一個月打唔贏D1同D2是咪太廢

試下手動

冇LV100好正常, 同埋砌錯隊/用錯裝都可以差天同地

我用道中隊打BOSS都係A勝
D2得第2隊可以出3隻巡, 但入關又一定會選第1隊
一搞錯就冇S勝

唔係有胡企就已經夠打啦咩

道中要砌到後面冇輸出升200萬經研發

帶煙花彈打咪得囉 d2 3隻精英2分鐘一萬經

君主未滿突10技, 冇主炮搶炮巡MVP

自從用左500防空3d5打演習之後
咩鬼野吃喝長門都是垃圾

第二隻江風
出左第一隻之後就好似易撈左

新防空裝?

用呢d已經輸硬啦

赤賀都可以
但長門配佢地演習有咩用？

唔係buff左飛機血量咩
赤賀胡應該有人玩？

我係話3d5呢類前排
加航母傷害20%啊嘛 不過遲下都係比美國大炮+企業屌打架喇

唔明長門點解上到T0

高傷仲要buff wo

buff空母真係咁有用? 三笠唔係好D咩?

佢唔止buff空母wo buff全部日本船10%炮擊 20%裝填20%命中 空母再額外有加傷害
三笠個技其實係勁d架 不過本身隻野太脆皮

脆就係原罪
高難度圖生存遠比buff重要
長門勁在全體buff+厚血+火力高

用華南虎不如講埋歐洲大E
前排頂到第一波落咩都一樣

安全海域自律無乜問題 但你拎黎開荒會好驚
不過如果係打1011個d對後排無威脅ge boss就好勁

華南企>>>>>>華南虎
前排雷擊

而且長門勁在點配人都得
重櫻前排又唔打炮擊，三笠有小小浪費
後排又唔洗搵人睇住佢，有血有少少防空

上下 長門 陸奧
三笠旗艦 一齊開技應該幾壯觀

日本T幾都冇咩信心，一陣又出隻上位

btw 長門40％歐洲人專用海上最強彈幕冇人討論

最難搞個隻终於都升完
到開出雲

因為長門唔計彈幕已經係北宅上位

70%咪又係唔識開

非洲人都係用返必出既北宅

唔係話長門出唔到大七都痛過悲宅咩?

等陸服出埋先有測試
唔知輕航算唔算入buff?

參與唔到討論

應該包 filter空母包埋輕空

我用70%有70%不發
即係用長門有60%發炮

神算呀

非洲只得返你一個人

8%：今天的我有點強阿

某鳳

平胸可以MVP了

睇你地對話升完長門咁係咪三笠收得皮

係

有蘿莉J仲用老女人？

長門日向搶唔贏前面隻最上拎mvp

係一樣(痛少少少少) 未計魚雷 未計彈幕

唔係 你不嬲幾時用三笠到而家都會用到 長門同三笠個用法無衝突

君主skin

too old

agger

唔識野

隻驚唔係咁架
明明之前係咁出幼女
變咗質

日子畫既女真係好J 少前隻dsr
下隻做君主

講靚無光輝靚
講幼無獨角獸幼

不了，J返雪風算

雪風本真係J出血

一直唔覺得光輝有乜咁好J 好普通

點解我抽極都抽唔到長門

慘

有同伴

信唔信一陣就會有人話任抽同好易中

唔信

江風都中左五隻就係唔出一隻長門

冇理由
你剩係抽咗5抽？

江風我都係易出好多, 撈都撈左隻番黎夠自突滿

接近一百抽，雖然未課金

咁真係好奇怪 應該中bug

110抽，7江風1長門路過

本多終勝，抽到中

抽到就得

寧願一炮扔晒落去抽中，好過之後慢慢比佢折磨

裝甲騎兵活動要期待係咩
眼鏡狗衣裝?

無野期待，無建造 小型活動

可能得D傢俱同裝備skin

想要D科研船,得唔得?

但係唔係大部份男人咩?
斷估唔會出男人倒自己米掛

分分鐘啲劇情係唔知邊個執到隻DVD，然後大家睇到好興奮，之後明石就走去整左啲傢具同 Skin

出偽娘

最有可能我估係武器skin

射d子彈導彈出黎

要求唔高
送件通用裝 裝左可以有異能生存者技能
根性回血

長門出貨？

係，終於出

我呢隻長門仲貴過科研船

你中左bug姐 好似係

下次輪到我歐

下次到潛艦

我走先

嗯，的信

從零開始的儲膠生活

14號就出
點儲得切

常駐嘅野唔急嘅

而家真係得光輝果套婚紗好似情趣內衣

根本就情趣內衣黎

好淫

LOLI冇出過婚紗?

蘿莉? 吸血鬼囉

最近期既婚紗skin知唔知係邊個？

講緊西式婚紗

講清楚d la

唔掂喎, 明明應該係玩緊蘿莉航線, 但係蘿莉Skin算少數

i know that feel bro

蘿莉控=少數 睇人氣投票就知 嘻嘻

屌你我個frd好撚內冇玩，一抽就就中長門

我唔撚要江風呀
我要長門呀

彩裝通用
HP10%以下全屬性+20% 命中回避+30%
+10變HP20%以下發動

各位巴打
係11章到，11-3出川內，咁11-1，11-2，11-4有咩特別船出？

11-4 哥倫比亞

阿加賀唔記得1定2，我估2

阿加賀
阿賀野係2

Thx all，又要去狂打

其實係唔係boss關先出？

-4圖係其他唔係

twitter 50萬幾時公布派咩

好想佢做skin半價/送戒指

Z23主炮DPS即刻第一
100%暴擊

真係殺死 凌波佢地

點殺到
凌波雷擊全game第一
拉菲玩平均
標槍玩迴

Z23有盾

Z23有Z1

日服快d出

仲有張標槍同綾波一齊問Z23點解未有改既四格漫畫搵唔返

有冇人有儲？

一叫春即刻搵到

Z23變左高機動輕巡
火力仲高過貝爺

真。女主角

z23一技都未升過 但無紅書

我都有好多技想升
有書 但得2格位真係好撚慢

好多都升到8技/9技就算

西式真係冇乜好感
完全係0考慮

帶隻z1其實係拖後腿

下次維護後

貝爺係靚，但西式婚紗skin真係好似變化不大（光輝另計）

如果帶埋Z46 都OK既

我寧願正式喇

企業 胡德 都係覺得初始skin最靚

整左好耐

就咁睇唔覺得會勁過Z46
Z46仲有防空

Z46防空都唔係高好多
主炮輸出能力Z23改埋贏太多

BTW改完都好似仲係俾另外3個打壓咁
火力遠唔夠綾波,穩定性又輸拉菲
迴避唔好話同邊個比,直頭係最低
綜合性能無樣突出,平均黎講又唔夠拉菲高

高血有防空反潛，但機動值
睇埋技能其實唔差既，但唔認為佢有能力殺得死綾波標槍

唯一希望係彈幕穿盾

前排最緊要係生存
主炮WTF

雪風大人是最強的

Z23 拉菲 再搭隻buff打自律

我用圖片答你前排唔止生存

仲以為你PO Z23改

就算日服出左都係用拉菲改好過

BTW,今日委託出左次500油岩岩做完又出多次
玩咁耐第一次見可以1日出2次

你用得完嗎

唔跑1200油每日油量都負增長緊

一定用Z23
真女主角

唔服我代Z23打爆你地個狗頭

人地好女仔黎

雪風先真女主

但係等佢改造後，還是會殺了所有人

鐵血艦真係多痴線

殺唔到 倉管命 等Bismarck救世

We are very proud to officially announce that Azur Lane English version is in full development.

We will do our best to meet your expectations and hope that your support will help to lead Azure Lane to the new horizons!

Hope to see you on board, Admiral!

聯動FF圖:

有冇人已經打返普通主線?
定係已經冇人

活動冇咩好討論
要曬要叫春既都完哂
我就每日都打幾場D2咁

已經好好架喇 算係勁船 不過而家係重巡meta

睇下有幾多人報數打完6萬分

好難建, 不了

今次活動無難度可言

有邊次活動有難度

只有長度 沒有難度

官方直播內面個視角姬
好似用左2萬石都造唔到

無pickup入通常建造池？

通常特建 (空母池

shit

無人理
_____
有隻重炮特型池都整到既

吓，咁撚仆街

我屌c94當選サークル有六七成都係出fgo
型月教徒比條生路其他作品好冇
難得有得去一次出多幾本碧藍啦

去c94就睇cosplay算啦，睇薄本上熊貓，買手信去虎穴咪算囉

可能六七成coser都cos fate

運營實又去掃貨

開始試下用重巡打演習
打對面前排穩定性唔差
係防空力弱可能裝防空裝置對吃喝會安定D

而家太多歐若拉,重巡衝高機動既話可能仲好閃過對住歐若拉既輕巡
雖然而家大家都唔太care演習

今日先又做完元帥

點會唔care 演習有經
有幾架重巡都有份打演習升上110

自從開左110之後,演習就唔到上去

你隊咩人

唔係亂打都得咩

亂組隊咪打唔到上去囉

皇家炮做後排都打到市面8成既組合(除非後排12000都唔夠 )

差在前排用咩玩

咪用緊國家隊 不過後排得11000

家具

無得同眼鏡狗結婚，負評

國家隊=送分 pvp命中咁高

我都唔知宜家興咩陣喇
仲用緊標槍貝爺小天鵝

長門吃喝 歐若拉 神通 綾波/雪風

ん？

日服最勁應該係吃喝長/企 前排歐若拉雷擊

真係諗住全員校服？

買硬
逼我唔用最上用高雄

why not both?

仆街喇點解要咁做
Why do like this arrr

strong hold到一周年八折

可以陪下摩爺黑色制服

棄左半年驚有啲想玩返，sd email睇下拎唔拎得返個acc先

學生妹系列

愛宕反而白色

大狗呢套衫AV感是咪太過火

ke見到有人po
艦C死忠

笑而不語

拎同人檔比在線玩家已經好笑

連日本仔都笑柒艦C死忠 呢班傻鳩仲係到不斷搬龍門

兩隻GAME系統唔同 點叫抄
講艦擬人化你唔係第一個 只係屬於將艦擬人發揚光大

◆萌え擬人化軍艦の歴史◆
大艦巨砲少女（1995年）
制服兵器兵站局（2002年）
MCあくしず(2006年)
萌え萌え二次大戦（2007年）
鋼鉄少女（2011年）
艦これ（2013年）
戦艦少女（2014年）
Victory Belles（2016年）
アズールレーン（2017年）

呢班柒頭死忠影衰哂其他艦C粉

J就J啦 毒撚懶清高講人設

撈左2個金油壓 換哂D 野
可以收得皮

高雄愛宕個2個SKIN 淫撚到

簡直惹人犯罪
此風不可長
要狠狠咁懲佢地

真係剩係對腳都玩兩日

胡巴

仲有記得我哩個小薯

btw獨角獸隻獨角獸先係最可愛

原來係胡德巴
改左名認唔到

原來Hibiki就係胡德巴

歡迎回來

明明係ching 你起我朵

未返得到黎住,仲未拎返個ac
不過齊資料無意外應該聽日拎到,到時貼下box 睇下要做咩,已經唔記得晒點玩

垃圾艦c 太垃圾,返返黎玩艦b 算

艦c最近又搞緊D咩活動咁頂唔順

有邊次係福利活動

簡單版：
1.課到中長門江風
2.肝到拎到陸奧

近排無錢,唔課了

長門滅世級依家唔拎後悔

你當艦b迷你收集活動咁
但係要有特定編成去收集唔同材料 仲要唔一定跌
農同一海域 跌率會降逼你轉其他

唔夠一星期D人已經齊晒船打返主線

休閒驚每日打hard, daily, 演習, 之後熄得機

課左我今個月就真係滅世啦

儲一次十連就有 輕鬆架

課左先後悔好過唔課黎後悔

你地有無人有add 我fd
HibikiMyLove, 有add又未del嘅可唔可以講比我知我幾lv

咩ser

ルルイエ

thx

上面fb個post刪左無花生食

屌...我睇都未睇...

刷出雲EXP, 拎返隻三笠出黎一睇, 雙十技

得江風

刷D2係咁出

想問個研究要點玩?

應該開發邊隻先，除左Roon我全部都可以開發

選一隻, 用相關國家相關船種打一定經驗等等任務先出隻船
反正...就算出左隻船你都要幾百圖紙升到研究LV30, 慢慢刷

是但, 戰列君主出雲個D最快成形成戰力

唔該

同埋依家係咪應該鳩沖活動圖?
有無咩要留意/改左，同埋今次難唔難打
我船仲係得半年前果堆，不過都有大概廿隻99，應該都可以打得晒成個活動?

只有D2難打少少少少, 同埋綁重巡X2

咁我去爆肝打活動了

我打左咁多日只係出過一隻江風
金剛見都見唔到

話時話我都miss左成半年，想問下有無啲咩活動係難打到嘔
有啲驚自己啲船已經應付唔到依家嘅版本

見到小天鵝係強度榜上面由我最初玩果陣T3跌到T5有啲心疼

小天鵝不嬲都唔會用來打PVE
PVP我仲用緊

狗沖陸奧應該無錯?

係喎差啲唔記得仲有PVP哩回事

記得打hard, 只需打3次，好休閒

其實用咩都真係冇所謂
我前排仲用緊三幻神，波特蘭改，聖地呀哥
後排又係胡德Unicorn明石企業之類

牙哥

準備開十二圖防空

話時話我見依家100以上仲可以繼續升，咁唔課戒指嘅會唔會好難玩

婚左同冇婚差唔多
全部唔婚都一樣玩到

升左LV110對打11章最大影響, 因為你LV>敵人就有好大影響
咁樣樣其實打L9X敵人都很差少少少少
BTW重巡BUFF左響LV100以上, 重巡影響會大D

一刷hard圖又去返果陣無限藍圖紙嘅惡夢
係咪越後越易出金圖紙，定其實無咩大分別

都係睇你血統架啦

個人感覺差唔多, 慣左打6圖hard算鳩數

7-1最衰既地圖, 沒有之一

換左支炮之後最上大爆射得好快

D人話會轉target
我都話要buff重巡就要由支炮入手
唔好打空炮架啦

agree，狗也不屌，要驅逐圖落返6-1算

而加先得15粒 有排

咩事?

基本上改晒御三家同波特蘭，再刷返隻神通返黎，你已經追上進度。

後排就無計，太多限建miss左，所以真係要追返隻長門返黎，而家重櫻後排好勁

重開驚

但係前排都差隻雪風, 雖然影響唔到D乜

一日未有復刻，一日都冇得追雪風

雪風大人正啊

雪風好得意

御三家綾波同標槍都99左，綾波仲差一張金圖紙
波特蘭同拉菲未練未改，慢慢黎算
神通去邊度刷?

後排我無咩限定艦，都係得最普遍果啲，應該都仲用得掛
長門哩幾日盡力賭啦，唔出我都無計

胡德仲係天下無敵

遲D仲有Z23改 金圖有排追

其實一次都唔會派咁多驅逐出去

金圖永遠都唔夠

神通去10-4刷, 但10-4個難度比較高, 道中同王點都好似接近95-100級上下, 你夠刷既話應該接近足夠應付所有活動既D圖

Shit 小加加得80級

Finally

無紅技書啦
btw z23呢

冇練呢隻

課金送嘅，陪左我好耐，神早升完

我就100lv左 但冇升過技

不過我先岩岩推到9-4，哩啲都係活動後再算

+1

不過都係果句
唔改炸海嘅問題 空母 不了

薩拉托卡係炮艦嚟

可以用BTD

手控->一隻BOSS+唔郁->你死緊啦你->一禁空母出擊->仆街有隻自爆飛出黎->仆街全部炸海->0傷
都係打道中啦
但道中通常唔會用到佢

通常都係有愛先會用空母
最多都係落隻企業

活動不嬲唔算難 係主線難 真係要升下船

路易最強炮打個d輕巡精英一彈1500

後排最勁個堆 君主 胡德彈幕穿甲版 砲擊高胡德好多 仲打到自爆 約克公爵就要等復刻 華盛頓beta出左差唔多半年日服都未出 唔知咩料 可能想繼續比佢d日本船繼續稱霸

企業加加你打boss肯定高過你非旗艦個隻大砲 企業直頭有機會搶埋旗艦個mvp

企業最恐怖係佢嘅生存力，110之後硬左好多，仲未計佢會出LuckyE

鎖空母我一定落LUCKYE喎

華盛頓好似話下個event出

仲有潛艇要造
好彩有魔方

錢先係問題

仲諗緊咩事咁熱鬧 原來胡德巴回坑

錢唔係問題，血統先係問題 （淚）

潛艇常駐冇pick up
應該唔會造好多飛

賭船活動同我哩啲回坑第一個金箱就係金吊臂嘅非洲人無關係

推活動圖推到手軟，希望今晚可以清晒

CLS一日清算

岩岩先推完B2

開金箱出金裝仲想點？

胡德巴棄坑咁耐會唔會都追到我金吊臂數量
我而家有16個

唔知9定10

換哂做緊強化parts

直推高難度la

但normal有3倍材料

3倍比新手打
夠打既話直接衝Hard圖

btw活動有咩值得優先換?
我見3隻艦好似都一般般?

如果放棄個3隻艦就換強化核心同埋圖綠先

即係mental unit同指向強化unit?

應該係掛 除左個3隻艦得4國金箱 油金可樂 淨低個2樣就係
指向強化用黎強化研究個D艦 不過期實都係有排先會升得滿
另外個樣用黎突破100LV上限 呢樣可能你啱啱玩返會缺D
不過就好快又會過多 因為呢樣有日任 每日都有得打3次 拎150粒

thx
都算易入手嘅,我覺得最難搞都係改造圖紙

我用緊D船唯一有改造就係波特蘭

btw我發現錢越黎越唔夠用,我棄坑果陣已經覺得錢唔太夠用
依家發現多左嘅新功能樣樣都用錢咁濟

聽你地講左成日,我發現隻驚同我棄果陣好似分別不大
雖則多左好多新野新船,但休閒玩嘅話地似都無咩必要去追返,繼續用返堆舊船都ok咁

係，但貝爺不死鳥果堆已經跟唔上大隊

休閒玩家咪繼續儲囡囡同食艦B/C花生

圖紙你急都急唔黎，專心做長門算啦

圖紙你升完一隻船都會再繼續出, 變垃圾紙

發覺我大半年都冇咩長進, 一直都係用緊不死鳥個D

咁我哩個大半年0長進嘅人就放心了

講到長門我就急得黎咁...撳左成日廿幾飛都無，個限建過兩日完，隻長門應該都係凍過水

你岩，me決定做hea提係艦B養下老算

用晒魔方就RIP喇
潛艇活動可以SKIP啦
但再之後華盛頓做唔出幾乎打唔到12章, 好似係

咁誇張
不過我覺得自己艦同裝都甩左咁耐，10同11章都未必打得贏，12真係到時先算
總之儲下膠實無死

牙哥秒哂D飛機

邊位清改埋d咁既名

叫獨角獸做大哥哥

醒起完全無空母圖
明天起要清3-4 4-4 -5-4 6-4拎金紙

唔知點解一瞬間load左做鋼煉果幕
將獨角獸同獨角獸合成

因為T0大半年都仲係T0
不死鳥去到11圖都仲係不死

终於整到第一件有用嘅科研裝

老老實實, 平衡做得幾好
跟本唔怕NERF
同埋最近BUFF返少少重巡
可以出3重巡
空母改返AI就應該prefect

錢同油又FULL左

重巡衰見ゆ
空母死証打唔到自爆

重巡buff左
點buff法

LV110-120機動成長爆燈
同埋出左樓上張圖個裝備可以加回避

我隻不死鳥係咪A貨黎，11圖瘋狂浸死用雙海都唔用佢

認真唔難出 我刷40000 已經可以刷到突滿

110未死過 有無裝海狸章同滅火?

我26000一隻都無 金布突佢老母算

ex過左係唔係又無野拎
係就唔打算

個家具好似變左B2?3星獎?
你睇下成就有冇

是 上次已經係
EX乜都無的

硬係覺得因為重未解決到科技人問題

3萬淨係出過一隻江風
0隻金剛

我想問如果我普通已經拎晒3星獎勵,困難係咪唔3星都無所謂

係

極休閒

佛心公司

金剛4大潮4
點解3萬無金咁顛

大潮我都冇出過

屌佢老味見到個寶石委託倒數幾秒鐘接唔到

寶石近兩次都無大成功 食屎狗

黑仔王

唉，打左成日都唔出哥倫比亞。。。

成日?
最少都以星期計啦

個死人boss川內好大力

仆街我黎

有圖有真相

日服game唔好改中文啦

Extra果然好難

虛名

冇野送既 冇打過

雖然話無意義，但都幾好玩

有件裝飾品攞嘅，好過無

個櫻花彈幕好靚，點解我地無

唔識出鑽抽裝備外觀

抽就太黑暗啦，直接買會好啲，出嘅話

件裝飾品唔係轉左過D2就有咩

係咩，無留意到，我第二日已經打左返嚟

別人家的孩子

加埋技能差唔多200機動 仲要未完全體

單抽又中420限定金船

想知挑戰關點樣4隻過關

wa 屌，真係重巡？

T-0.5

120+裝備要求去成咁

應該係話重巡上左個2個裝備變左神, 但都只限一隻

高雄上左以兩套應該都勁

個陀機無限 如果你研發到出黎 可能一兩個月一個

有無人試過歐根z23羅恩一隊
一開技8個盾圍住轉

屌 拆錯左隻1LV薩拉托加
想問下大陸版潛艦係咪出係航母pool到 唔想食紫布改造 等出潛博順便出

今日出更新公告都有講 係特型pool出

其實唔難

後排3輸出，前排1隻坦，手控回避

btw 玩落你會發現艦B原來真係隻彈幕驚

唉
次次打親第隻game就忘記演習

用咩前排？

印象中係妹控改，裝加速缶

參考下

仆街，剛剛醒起聽日出潛水艇，唔記得儲錢，得3萬幾

得返一萬

我一定唔會抽

每日一建搏下算

做定晒全部日任啦, 維修肯定延長

由35萬升番上40萬 抽一野10建

艦B既正確玩法乜唔係抽齊艦咩

任務送1隻，最少都要抽兩隻先齊隊打高難度關卡

潛艇beta服仲係好多問題
都夠膽咁快出係日服

既然見前艦隊都夠打圖 點解要哂油用潛艦？

即係咁，目前係夠

但難保有日出個活動好撚柒難要出埋潛艦先夠打，你而家唔抽定升定，你確保可以係活動完之前抽到再升到滿lv夠打咩

btw潛艦而家係beta服都係廢廢地，得伊19入到T1，但抽囡囡既野呢

我諗上夠6隻黃金艦隊都要用潛先夠打嘅關
應該要官方特別set無潛會一入場就爆炸先做到

一般關又用唔到
升黎托咩

正如牙哥12圖都可以返生一樣，潛艦總有佢有用既一日

無乜動力升堆新艦艇
又要刷經升技

除左升技 船好易練喎

就係冇書囉

黑肉蘿莉，仲要無著底褲，嗚啊，好想奶

部份一般關可以用 全11,12圖都得
升高左可以係大地圖扣敵人血1x%
而家問題係個AI勁廢，自動亂行，又唔可以控制

冇錢 抽野

條尾點由底褲穿出黎

開個窿咪得 前面我都幫佢開左個

伊26正d窿都唔駛開，直接黎

有無人仲未出長門

未出春月 11點後10建多野 唔出就算

SAME
呢隻唔刻意追, 留膠等聽日

all in or nothing

追到既盡力追啦
長門堅係勁
大七打中間位超痛
仲未計佢輔助吃喝

右上角啦

長門都要右上角

又剛剛好一個活動

一定追
有限定池唔追既，之後放落普通池唔洗諗住抽到
春月重要SR，比我一定All in出

聽日潛艇落普通池反而可以唔洗刻意追

兩星期一個post

多得胡德巴先有D人氣

活動冇咩好討論
又唔洗攻略

極休閒

下個post就慘囉，無活動，唔知幾時先推得完

btw 新手用圖, 好過亂來的節奏圖?
反正冇人睇

咁重要! 我要用埋剩低果800膠ALL IN了!

不了

com定邊個開po

u

no la

個倉打開左既時候有D獵奇feel

課咗100抽, 都無係